到咗呢一刻,仲有邊隊波可以挺身而出守住英超既尊嚴

諗到呢度已經喊到收唔到聲
要曼城全勝,真係得咩?

2隊是但1隊投降啦 請救救英超 唔好自相殘殺 一齊係歐戰排外 好不好

利物浦

曼城要用歐聯4強個位換熱狗畀3分了

最後劇本係俾賓帥既紐卡素絕殺

曼城一定英超五連霸

肥賓咁愛利記
實放水啦

熱曼都爭緊前四 想風流都冇本錢

今年極大機會 去到最後一輪

曼利都因為要全力英超

歐戰都涷過水

換你老母咩雙殺熱狗

我地英超8強都4隊啦
曼聯同熱刺夠贏冠